Toen gaf hij zijn belofte aan zijn vader, hij wandelde in zichzelf tot verhoging van het fortuin van zijn zusters door de aanwezigheid van een duizend pond per stuk.
Hij dacht echt zelf gelijk.
Het vooruitzicht van vier duizend per jaar, naast zijn huidige inkomen, naast de resterende helft van zijn eigen moeder's Fortune, opgewarmd zijn hart, en maakte hem kunnen vrijgevigheid.-- "Ja, hij zou hen drie duizend pond: zou het liberale en knapste!
Het zou volstaan om ze helemaal makkelijk.
Drieduizend pond!
